對住full gear 無辦法，係狗屋門口接放工又點睇？

依家休班狗驚到西咁，成班一齊放工

擺架車喺狗屋都要用紙擋住車牌 所以話佢地冇gear真係垃圾